(一年一唱) 陳奕迅 - Lonely Christmas

一年又一年
各位巴打Merry Lonely Christmas

各位過黎圍爐取下暖先啦

今年有女，不了

今年聖誕唔係個個巴絲出晒pool ar ma